慶回歸群組多1人染疫 !!!

群組個案方面，葵涌貨櫃碼頭多3宗確診；雅蘭稻香慶回歸群組多一宗確診（第4335號）；荃灣張大偉僱傭中心多一名印傭確診（第4347號），她曾與早前確診的印傭同在宿舍同住，在檢疫中心送院；旺角長興大廈9樓宿舍多一名印傭染疫，她是曾與早前確診的第4199號印傭同住，防護中心之前未能追踪同住的8名外傭，今日確診的印傭在上月28日離開舊僱主，一直住在長興大廈宿舍至8月13日，11日在新聞中獲悉該大廈有確診後主動做測試，今日初步確診。